三權分立爭議 楊潤雄說並非限制某項資訊傳播

Push

push

呢次輸兩秒

聖旨到

推

外國聽到香港冇三權分立會驚到點

制裁

11個裡面係咪無佢份。

真係點解會無佢份。

因為佢唔係国安部

我想知司法獨立到時點話冇講過